====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Grand Paris Express — l ' un des plus gros projets d ' investissement du monde — suscite une forte dynamique de projets urbains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

